這是我在西雅圖搶的Gucci包包 漂亮吧？

一群穷逼

有無方法舉報送佢回國

牛逼死了 66666 skrskr

我都想知

老鐡下次哥带你去抢

边哥牛币死了

當初香港冇搶真係走晒寶

你依家都可以去搶

「伟大的祖国」 「厉害了我的国」 「我真的很自豪自己是中国人」 「看到祖国越来越强大感到无比自豪」「泪目，为自己的祖国自豪! 华为牛逼! 中国 加油!中国万岁」

我支持美警開槍架

Black lives matter

我去你妈的 叫老子边爷

大陸仔

兄dei跟上 一起替我们国平反六四

兄dei 我昨天才看你从罗湖回来呀

用返殘體字標題講

Chinese Nationalist Party
國民黨

咱們這內地都說古滋的
說什麼gucci
崇洋媚外的漢奸

report a crime.:

推

支那同胞們
6666666